# REGCESS

Esta herramienta permite sacar las fichas de todas las farmacias de España haciendo scrapping de la aplicación REGCESS.

Sólo es necesario descargar el WebDriver correspondiente al navegador que tengas instalado.